好想講一樣野：我地既目的係光復香港，要走既唔係我地，成日見到移民post好無耐

唔反對大家討論， 但希望可以集中唸下點樣得到更多國際支持！
點解美國警暴有咁強烈反應澳洲--英國都有示威，名人又支持
香港既影響力仲係好弱。明天64，我希望你地可以出來！！！！
我地既抗爭除左為自己，仲有一班：

坐緊監既手足
等緊上庭既手足
一班00後-最有勇氣同資格但無能力移民既手足！！！

我求下大家 - 勿忘初心！ 光復香港 時代革命

六四
維多利亞公園見

六四
維園見

又情緒勒索

邊有勒索.....

如果去英國唔係諗住打返黎香港， 即係做英國豬

咁同做港豬有咩分別？

去左英國仲會唸住打返黎？

你去到都要適應 搵工 住啦
搞得黎都無熱情

退卻我覺無問題 移民就唔會喇
想同90後00後既手足見證香港光復
利申: BNO

你聽班on9 講移民去英國， 日落係乜嘢地方大家心知肚明， 點會去！ 要去都去美澳加啦

多謝你

其實去邊都唔夠光復到香港好

咁事實上我仲早過中共拎返香港就係香港，點解我要俾佢